好似唔對路?

有人想攞我d野
我已經力竭聲嘶話唔好
最後條友都係要攞
我就推開左佢隻手
佢就話我用暴力唔啱
跟住要揾人拉我
又顯砸又盛咁

究竟係咩問題?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

你係物資站人士？

明顯係比喻緊...